( 5毛大風向 )全部人又亂幫手足承認整炸彈！

SET炸彈擺到明係共產黨六七暴動嘅技倆

咁明顯係共黨，點解又全部人清一色話係手足做？

屈夠未

我唔信手足會攞假炸彈做rb

因為一旦假炸彈流行，遲下啲狗一定會擺真炸彈係入面

到時水洗都唔清

連炸彈rb都認頭，成班乜撚嘢居心

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

自己推唔郁

諗下啦
喂, 班狗又會知個一個係炸彈?
又會咁岩有家拆彈unit同機械人係度?
又會知爆炸個range唔會波及自己同記者

劇本寫得有新意D好唔好呀POPO??

After

呢個炸彈喺到明係黑警自己整

整完之後上連登帶風向，話係示威者整

過多幾次示威之後，就真係炸死人

之後坦克，實彈， 乜乜77咩都嚟

Push

外面嗰個熱門post，下面啲人清一色贊手續做得好

起咗底有好多個，個底都係冇乜開講post講示威嘅嘢

謝推

咁點解唔一開始就放個真野 要整個假先
上個禮拜唔係已經有真出現咩

tui

想你哋班示威者貪得意下次整幾個
然後黑警臥底整個真嘅就屈返係示威者做

我係核爆都唔割

我覺得如果手足真係整炸彈，係會掉入警署

點會擺喺路中心炸到平民

希望手足唔好畀人帶到風向

沙包都無

推 好撚明顯啦下話

點解同沙包有關？？？

得我同你覺得明顯咋

外面有個熱門post，下面啲comment個個幫手足認頭

核彈都唔割

我都係

但呢個明顯係共產黨做，我唔會幫共產黨手砌自己手足食生豬肉

弱智
有炸彈的話擺路邊做乜
大把地方可以好好運用啦
擺明啲狗想嫁禍我哋但又唔敢玩咁大 求其擺個空箱喺巴士站就算鳩數
唔好咁hea得唔得呀香港狗賊

推

我最怕呢個只係佢哋嘅第一步

之後可能想帶風向令到手足整越嚟越多假炸彈

然後黑警再整一個真嘅炸死市民

正常拆彈會用沙包擋住爆炸嘅氣流
你佢見到有個包到成個小路寶咁嘅人喺個擔泥 包到實哂先引爆個「炸彈」佢
今次都冇

仲話一人一個箱

邊個傻仔

即係佢哋一早就知個炸彈係假嘅

點解會知嘅

快啲去另一個熱門嘅炸彈post幫手澄清
成班發癲認撚哂
記住不推文

啲去另一個熱門嘅炸彈post幫手澄清
成班發癲認撚哂
記住不推文

炸彈真係唔玩得 太不穩定同容易傷及無辜
真假炸彈呢d 67野得一個機構會玩
手足唔好咁撚蠢爭住認

冇人話過係手足做喎，
搞乜？？？

唔知咩居心
快啲去另一個熱門嘅炸彈post幫手澄清
成班發癲認撚哂
記住不推文

邊個放都留番比黑驚查飽佢啦

而家擺明黑警做 拆彈都無protective measure
即係一早知係假

唔洗神 工聯會自己知

隔離嗰個熱門炸彈post好撚多三毛！！
全部喺度慫恿示威者整真炸彈

推 隔離post仲有個人教 著成身假炸彈黎對付速龍，五毛已經利用緊呢啲煽動示威者

一諗都知係劇本啦，咁大個所謂炸彈好放唔放放馬路中間，驚死無人見到無人影到咩？真係要放丫，都放係隱蔽既地方炸狗啦，點會係手足放

一人一個炸彈，仲叫人攞chem list

喺度問人炸彈成份嗰一個，我block咗好撚耐

推呀屌
終於有正視聽post

乜原來大家都覺得嗰個風向好有問題？

我見完完全冇人出聲 我心諗做乜撚嘢事呀連登？

隔離疑似五毛煽動post

咩link嚟？？？？
唔亂㩒入去

整真炸彈炸建制派炸黑警,有咩撚野問題呀?
唔係炸平民就得啦
不過臥底有心炸平民. 你出POST可以阻止到既話, 你一條友都足夠拎和平獎

你都ON9

謝推post

擺係大路中間 炸到邊個？

建議唔好block，呢啲人太危險要靠大家互相提點，你知 其他手足未必知

呢個post入面都有幾個

其實我都冇可能block得曬
所以點樣都會睇到佢哋帶風向

而家好難推post

既然你都知藍c係咪都想入示威者數 咁你重提黎做乜9
對家有本事咪查飽佢囉

想屈學生
然後以反恐方式對付

=============

假彥霖相片流出

假彥霖/媽媽事件分析討論：

講緊路中間嗰紙箱?橫睇掂睇都只係一個紙箱呀。邊有人會咁on9放炸彈喺路中間, 寄炸彈唔好過?

邊個做都無所謂啦
每次都有人話係手足做/係鬼做
根本做得靚就得

其實前幾日已經有巴打提咗唔好玩炸彈
上咗熱門好多upvote
係今日唔知做乜勁
其實有讀過少少六七暴動都知炸彈絕對唔玩得！

負評佢

唔係我提呀
你自己去熱門睇下，啲人認曬係示威者做！！

係風氣問題
唔講出問題所在，遲早有一日會有真手足做

要睇歷史
呢個係一個局嚟

想自製翻版67暴動解決方法

扮示威者放真炸彈-》做成死傷-〉民意反彈

我block撚咗佢
咁耐以嚟成個account一個post都冇

唔撚係炸彈黎
係拆左野 果到有電線
驚整到手足所以用紙箱琴住
利申發夢經過聽到手足咁講

我覺得手足都未必做
講真 而家火魔都唔係好多人做咋嘛

遲下似會係老共落場做 玩返67暴動啲花招

啲黑驚順手屈咗手足整炸彈！！
而家連登風向成班五毛喺度慫恿啲手續整炸彈

手足*

push

最搞笑係啲黑警連拆彈機械人都冇

即係擺到明知道 個炸彈係假

【快簽！凍結689資產】依個就夠鐘

簽>email確認>傳開去

又係呢啲論調放火汽油彈嗰陣又係咁
好煩呀大佬

1土

屈咗啦？
前幾日咪話發現有人製作土製炸彈
未訓醒？

炸彈都要睇咩位㗎嘛？大路wor

火魔都無見過掉係市民度喇！

有個吉箱=炸彈？
咁全香港九成嘅工廠大廈都係軍火庫喎

你咩事呀？
前幾日土製炸彈有自己人認咗咩？

信嗰啲真係智力問題 死症

唉屌！！！
你自己去熱門行一圈，望下5毛風向先！！

ysss

Push Push Push

唔成立

班狗要屈既話自己都會做啦

自己去認，真係最ON 9
冇證冇據你去幫對家入我地數

閒明入面咩撚都冇

就算真係整炸彈都唔會擺喺街道
炸彈做Rb真係天才先諗得出

我怕呢個只係前奏 67嗰時工聯會做慣做熟

當日出火魔法咪又係同你講既野差唔多

有咩升級都話鬼做

外面好撚多人咁樣講
話要整fake 炸彈rb

連登一早畀對家滲透曬喇

痴線，你起我底
火魔我完全無話係鬼做！因爲火魔你可以主動aim enemy
炸彈擺大路 細路都可以踩中

屌佢老母有詐彈就詐到佢仆街啦，用黎擺

痴線 勁多人入嚟咬我！！！

有手足話拎個盒扮炸彈咁咪都好大獲?一陣比人屈放堅野

搖控果個咪又係班狗整，屌又會咁岩架車走先黎爆
爆唔到人既放黎做乜

推呢個

今日明明和理非回合，炸彈一定黑警or鬼做

成街雜物,咁岩有個空紙盒
班柒頭就懷疑係炸彈,根本冇人整

呢個已經唔關係咪捉鬼事
完全係智商問題

你聽到個聲爆炸係個機器人整出嚟㗎
個箱就係個空箱

我信手足就算炸 都只會掉入警處
唔會好似67啲共黨咁炸平民

上個定再上個禮拜丫講緊

推 香港只有工聯會識整菠蘿

好似今日咁隨街擺炸彈，差唔多係要炸平民

明顯係黑狗自導自演

On9咁都叫炸彈

我都覺得今次係對家專登搵位入我地
專登搞到咁大陣仗，引起恐荒

明明只係紙皮箱 班黑警又會覺得係有炸彈 自導自演 又唔見佢check下其他紙皮箱或者垃圾桶

831

屈咗囉咪
知唔知咩叫屈？

你意思驚警察屈我哋整炸彈？
我駁係咪都可以屈㗎啦

而家係整假炸彈
一個紙皮箱加張紙咁樣

我想死

中共做既

死黑警

tg又係有人帶緊類似風向

冇錯，五毛屌你老母，真假炸彈都唔會有人放

負評佢，有時間留埋言

sorry

我地信無用 其他人唔信呀嗎

[道德撚、左膠黑色警告] 邊有人咁撚戇鳩, 有黑警臥底呢張皇牌都唔用, 乜鳩都主動攬撚哂上身

你覺得你講block撚左我好撚正確?
無出過post就係五毛 咁你繼續啦
不停自我分割邊個係五毛你心照啦

痴線㗎！！！！
啲黑警想炸死哂我哋

On 撚9
無人整炸彈，全部都係popo 整黎嫁禍

文宣

但係67嗰陣佢地都冇認

重有我幾撚時講係手足做呀
我叫你唔好撚再推呀

tg而家有風向教人四圍擺炸彈
黑警想炸死哂我哋

成日都話手足做炸彈整酒係好on9
又蒙哂面咁，可以係狗做架
有啲野係唔使講出口，做左唔需要認頭

做完野而爭住認既人除左恐怖份子，我諗唔到有邊類人咁做

個紙皮箱面頭有寫「真香港人 勿近」
我踢咗一腳先見到

唔澄清唔得呀！！！
tg都係咁！啲5毛係咁教人四圍擺炸彈喇已經！

總知打死都唔好認就係

係 所以要正視聽 唔準拎紙箱
見手足拎住都要提點

唔好玩假炸彈呀 一陣多起上黎就比人入到位

香港一向都冇軍訓，香港人亦冇任何軍事知識，識條撚整炸彈咩！你而家送兩噸炸彈俾前線，都冇人識點用啦！反而on99炸死自己就會！
所以如果未來有人放炸彈，一定係警畜甚至解放軍做，只有佢地至有足夠知識同材料做！

呢個完全係點解炸彈完全不能接受
一炸倒就回天乏術

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

其實早幾分鐘之前先爆左個gas罐
所以班狗先咁驚
好似係

屌晒果班認頭五毛！

問題係仲有好多人信，係咪癲咗

致所有仆街死黑警：

知道你班仆街而家係連登同tg慫恿人四圍擺炸彈

但你要記住，可能會炸到你老母

你覺得你不停向外界解釋話唔係示威者做
定 冷處理有用?

口講唔割席 身體最誠實

呢件事嘅前因後果係點？

屌又邊個tg 係咪癲撚咗
手足快啲掉呢條link入去啦

係識整炸彈唔洗等成四個月先用啦

有人set rb燒野
啲雜物好似有gas罐
行過聽返黎

檢討就係割 fine

除咗導火線炸死兩姐弟外 其他都有認
所以不排除係港府當時屈佢哋
而家重施故技

仲以為講緊今日嗰個

解釋有用

剛發聲明不針對南亞， 都好有用

前者 因為唔可以令手足覺得咁做無問題

連登仔係咪咁撚弱智，次撚次俾風向狗帶住
用下閪腦啦，班狗幾個月前已經想屈人整炸彈啦，前排忍唔住屈人用搖控炸彈，之後幾日都開記者會講發現炸彈d野，舖緊劇本，好喇d人以為紙箱都嚇鳩到佢地就照樣跟，到時黑警真係擺個真咪入撚晒你數

但問題係而家好多人未有共識
大家俾啲理智好無

似係共黨覺得無計喇，就搬返67條橋嚟用

留言問佢，點解唔炸佢老母閪，反而要擺係到煲醋

唉 真係擔心到燥

呢個就算自己做 可能係少咗啲常識

巴打你有無睇呀 佢block我呀

up

就係，我哋唔會亂咁整炸彈。就算係紙箱都係狗狗做

其實係我整既藝術品，個D叫咩...裝置

我估示威者就算擺，點解會唔係禮賓府，中聯辦？

但問題係我覺得個劇本我哋有跟住走
屌我好撚擔心
見倒樓豬你呢個po感動到喊出嚟
我要理智連登仔啊hi

push fuck popo

我哋手足唔會咁做😌😌

應該燒野條友都唔知有gas罐

呢句野，上星期有個post 出現過，有班ON 9仔係度話要學67 暴動，仲post 曬工賊會真假菠蘿既相

依家諗番，果幾條友真係好撚鬼

你起我底，我而家啲post好多都係澄清，其實我都好攰

太多5毛，撐得好辛苦

set block用炸彈咁高成本，又冇用，前線咁有腦點會咁做，一睇就知係班冇腦嘅畜生做嫁啦

係手足就唔會無差別放波羅啦
過左咁耐重會覺得係示威者做既 你認為係咩人先
唔係話唔可以去解釋 大家都無證據咩人做既時候
你就不停講 唔係我地做架唔係我地做架

有用咩?

好心啦 班手足出火魔法都係瞄路 又點會敢亂整炸彈
肯定係共狗揾人做啦

而家入去捉哂佢哋岀嚟！

無啦啦見到個紙皮箱就覺得係炸彈

不如見倒呢個post嘅人forward俾自己識嘅前線睇啦最有效

岩
關手足鬼事咩

721 831 101

有冇人可以答到我點解菁英中嘅菁英「爆炸品處理課」可以咁犀利?

因為而家隔離吹緊風叫手足做
好多人又真係和議
仲有巴打話tg channel已經傾緊

好老實講，撚有人識整炸彈

的確 但我覺得都係解釋下好d 起碼講一講比人知有個底先

推！

雖然話驚比人屈，但係我樂於見到炸彈係自己人做
核彈都唔割！
如果我地用炸彈姐係代表我地既武力有得再升級
我地既武力已經停留左好耐
唔係戴住豬嘴就係full gear架

Popo 又玩六七暴動劇本

再係咁就輸硬........

係，其實如果你有睇上年果套紀錄片《消失的檔案》，就知67暴動對左派黎講係一個大污點
所以左派係回歸之後一直用唔同方法去洗白
甚至67暴動既政府檔案，亦都全部消失曬

所以鼓吹去學67暴動既人，一係ON9，一係就係鬼
希望前線保持清醒

我係和理非 原因就係勇武容易俾人滲透 扣帽子 再打壓
你地攪得勇武 應該一早預左會俾人滲透

我建議 捉住班放炸彈既人
此舉一 可以停止破壞成個運動形象
此舉二 可以顯示成個運動有不同政治光譜 唔係單一暴力
此舉三 可以查下呢班係咩人黎 係兄弟定內鬼

都癲癲地

我唔想咁輸......真係唔想
見倒隔離po啲留言同upvote 覺得好灰
同對連登仔好失望

最緊要唔好TK

Tui

我都唔信前線會做
但問題係，連登依家有好多ON 9 仔自己認頭
仲鼓吹前線做呢D ON9 野
唔係冷處理就得

上次記者中汽油彈件事 突然間大量道歉po 爭住認係手足做嘅
我好心開po叫大家小心風向撚 結果大量負皮
仲俾人屈我係五毛 我叫佢哋反駁我啲論點
但佢哋從來都冇 只係識不推文回覆同埋留負皮
我覺得連登滲透好嚴重

咁係自殺，唔係升級

呢一期都係咁，一有大型示威完咗，就會瘋狂砌前線生豬肉

推

此風不可長
對家整個真既就仆街

唔駛失望，我估連登既5毛數目係多到你唔信

from 6月起，已有over 7萬個新ac

未捉到人時梗係黑警做啦

做到人肯定係手足就自然絕對唔割

劇本已開！先揾班五毛讚好順便認咗頭先，遲D嚟真就算前線手足冇做個依隻死貓食硬。
民間記者會要解釋同講清楚唔好比港共牽住個鼻走.....

同意，民記真係要諗諗佢
希望前線會知大家條底線係邊

tg而家都吹風四圍擺炸彈

放個紙箱就係炸彈

我信呀 俾大量五毛洗版 仲要俾佢地屈我五毛
啲風向撚成日係到拉 拉 拉 叫佢同你理性討論佢又唔覆你
一見到我冇開個po就叫我解釋 全版都係叫我解釋點解冇開過po 心灰意冷 我心諗我可以點樣解釋?
不過都有少量有心、理性巴打覆我

所以要立即澄清
咁既on9野係唔會做
依個係底線
亦都要同自己友講咁做係會一野清袋。

連登班仆衝極端冷軍一定要list出黎lable佢地
成日煽動埋d唔合理行動想水鳩人去做/認頭

對家依家好撚心急想拖冧美國人權法

我之前都比人話我 0 Post 我叫佢起我底

工聯會復出
同胞勿近

幫推

呢單野要認真諗計拆掂佢。
我第一野都信左有手足整詐彈，好彩有時間坐低睇post過下個腦。
好相信宜家條拆彈片出左街，有好多人都會驚左。

popo 屈人

唔係到宜家都唔識玩呀嘛, 和理非
Template 1: 黑警又自編自導自演
Template 2: 無樣睇, 無證件, 無冧巴, 點之係咪黑警做?

P 牌推唔到

地鐵落咗閘但有喬裝抗爭者嘅死黑警係入面盲都知乜料啦！破壞插贓嫁禍
講到插贓嫁禍香港班死黑警係專業級技能

珍惜群組被搜出名下的士儲存大量爆炸品，應該係佢地做

推，咪撚俾啲mon post狗帶風向

得個紙皮擺路中心就話係炸彈 以後都可以咁玩了
10個裡面如果有一個係真會點
千祈唔好玩炸彈呀

呢個無辦法，連登太多5毛，手足唯有包容下

會炸及無辜/冇實際作用嘅炸蛋一定唔關手足事

agger

認同

推

次次都有人爭住話係示威者做做乜鳩

躝啦 想吹風叫人玩假炸彈呀？

各位請起底

On撚99，出面班人真係

我地香港人真係識整炸彈？大部分人連汽油彈都味識整

班仆街狗可唔可以唔好當香港人傻？記者影撚曬根本係佢地搞出來嘅

喊住認同

呢個月都係咁

一定係鬼做

有d野可以口頭割 行動唔割

又屈落黑警到 其實使唔使？個炸彈淨係針對黑警有咩問題？ 大佬佢地打傷我地幾多前線手足 搵個炸彈都未出核彈就割蓆？ 而且到時真假難分 警察清場一定謹慎好多 對前線不被捕不受傷好有用 大家可唔可以唔好咁驚 唔好咁易就怕失民心

用黎拖延黑警清場速度 等前線有時間走或者轉場 講真好有用 唔好又spin去狗做得唔得